請問去約旦有咩注意事項

剛剛出機票, 諗住暑假去

垃圾國家 的士呃錢呃到仆街
無乜特別都唔好去
食野平咁解